[年經] 食砵仔糕要有豆定無豆

無豆
有豆

識食一定食黃色無豆

白色有豆

冇豆似你食埋我果份

無所謂
最緊要舊糕好食

OK

炒飯果d青豆我幾鐘意，但砵仔糕d豆就麻麻

辣殺

白色無豆

黃色冇豆 for sure

食開屎唔係咁易食翻正常野嘅